葵涌邨30popo 查小朋友 要人聲援！！

葵涌邨葵涌商場 30以上popo

要街坊聲援！快！

推

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

cls

推啊

推！

魔法師黎緊

推阿

影唔切
球場有20防暴落地

即推！

push

推啊推啊

推葵涌人睇

Tui

Push

召喚街坊

pish

Btw小朋友有幾小

大概幾歲？

唔撚係嘛

補牆小心，不定時 快
警伏人亂拉

睇唔到個小朋友，點解俾人圍?

咁撚癲

急推
唔該街坊

去到除左鳩叫仲有咩用

軍裝都帶面罩 jm9

屌你 小朋友當恐怖份子

戒嚴時間由7點開始

驚比人起底

屌佢老母！睇黎班警畜有心將防暴每日四圍挑釁市民恆常化！

咩事，dklm

救人

推！！！

推吖

宜家點呀

柯埋屎落黎

屎魔法啦

咩事？

已經有兩個手足被人拉左左

咩事拉

咁又唔洗

區選近了 唔比人痴連儂牆

人呀! 要人呀!

似拉貼文宣

想問定義 一班人文宣 是但捉2個？

鳩拉

唔洗理#91條傻鳩
點都唔割

依幾日係咁搞佢地

家下貼牆都要快閃

葵芳黨鐡都重狗

又鳩拉

做乜勁？

後生就是罪

文宣都開始搞了我諗

葵芳地鐵站都有差唔多10隻狗

荃灣撚而加搭車過黎

根本就係濫捕

感覺自己都會有被拉
80後似細路樣

捉乜尻今次？

荃葵青哨兵
1931 #葵涌 葵涌邨商場近橋底 4警車 有修補連儂牆市民被帶上車 AM7617

貼文宣？
我見依幾日係咁比人咬

呢排已經高調咬文宣啦 大家提高警覺啦

721 831 101

push klm

屌你老味 專搞細路仔 狗都不如

中左
究竟點應對好
雖然無犯法？

死黑警

班狗又做癲呀屌

屌那星 仆街狗

呢幾日好似又巡返
周圍都係狗車

冇晒街坊屌狗團

班仆街係要咁玩呀

對唔住各位街坊手足，我啱啱經過見到你哋比狗圍但唔敢出聲
你哋以後貼文宣盡量喺半夜貼比較安全，因為有啲食飽飯等死嘅藍絲廢老會call狗嚟咬人。就算平時10點半嗌完之後都要小心安全
五大訴求，缺一不可！

調景嶺要人！！

琴晚半夜街邊無人先奶哂野啊 各地都有狗出來咬人

嘩唔講以為有咩大案要出山動到30個popo

Mtr 十幾隻防暴狗

推呀
文宣都拉呀宜家cls

1942 #葵涌 有關葵涌邨連儂牆被捕市民
葵涌邨梁錦威區議員和黃潤達區議員跟進中

快

大家要諗下點應對
得閒放狗出黎咬一咬都幾撚煩

你跑走又唔係
留低比佢查又拉

1920 #葵芳 葵涌村三期平台 有文宣寶寶被狗狗搜身

22隻狗 喺度搜緊三個寶寶身上
1932 現場指 上哂孖葉 未有圖FC

1930 #葵芳 興芳路 葵興方向 停泊1衝2籠
1940 上曬車 Am9837 Am8668 Am8216
KWT 《Kwai Tsing District葵青警區》

葵芳站 葵芳村方向 多狗

班狗除左敢拉市民之外 仲敢做咩?

痴撚線，又搞鳩連儂牆啲人

11.2

街坊幾時先肯玩高空聖水？

聽聞喺隔離雅葵匿埋伏擊

乜事

大家接放學啦
好心痛呀

多區出事 ， 半夜都有， 快貼，不定時
唔好俾人估到你幾時去

知道拉前面個班要告得入有相對難度咪拉後面個班
黎緊應該會指向和理非 始終cctv要追查都相對較易

會唔會陷入左文宣group，不過唔係重點手
有無依幾日文宣手足被咬經歷？
玩9你48定係想點

告非法集結？

你唔講 我以為係頭號通緝犯
洗唔洗咁撚多狗啊

有議員跟吓都好，好多五毛仲話區選冇用

滲入

入夜貼牆已經係高危
要貼一定要人多仲要人流多既地方

推呀

1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

捉貼牆想嚇走和理非

呢個位點玩高空聖水呀

ou'sh

咁睇嚟呢排連貼文宣都要玩快閃先得...

咩環境

明顯係
依幾日都有文宣手足被捕
有無人知係告乜？
踢保成唔成功？

推到有人講

遲d著黑衫都拉

應該會告刑毀
利申唔太識

想問依家咩環境

愈拉愈出黎
屌你老母

拉左

要人啦喂

蟲魔

屋企養蛇
唔小心走失

蛇食甲由
裝甲由個箱又唔小心走失

推 黎緊 dllm

街坊要幫拖！

擺街站查身分證

鐵血戰士出緊嚟

Now?

嚟緊

痴撚線

dllm 又蝦細路 食屎啦！
幫推！！！！

sorry 借個位

聽日6點塞爆遮打！有不反架啦
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

call埋記者

政府想封殺埋連儂牆 呢極日好高調咁捉文宣想殺雞儆猴

究竟係拉乜先
定係想拉你入48嚇鳩人

係咪唔坐48直接踢保都得？

屌
幫手！

依家係咪連儂牆都會俾人拉

直播將軍澳情況

幅牆無受損，無刑毀

玩噴漆被捉
痴牆未聽過有事

大家貼文宣可以周圍貼，
唔洗貼死一個位

貼野噴野都好似可以告刑毀

好遠...
幫推

琴晚被捕個班好似都要屈夠48
真係好弱智

無知一問，禁制令包埋連儂牆？

文宣被咬多數係噴漆中伏
一直有講文宣要哨兵 只能話大家都太低危機意識

你老母你係唔撚係呀
痴個牆都尻拉
唔撚抵得人地痴到禁靚？

召喚高空魔法師

黎緊，
宜家乜嘢環境

忍無可忍

好漢不吃眼前虧 走呀

嘥時間，製毒工場咩卜街

喂屌大家唔好自己散播恐怖先
痴牆最多係傳票罰錢，暫時為止都只係聽過兩宗傳票
但玩噴漆就可以入刑事毁壞
總之知自己做乜，平衡風險，多留意哨兵，避免單獨行動就得

真心唔好一兩個去貼，起碼成team人，位置要當眼

小心圍點打援

CLS啲狗冇裝都仲要蒙面

P

噴漆等開花多手足搞先安全

痴牆唔係刑毀 最多罰下錢

正一正視聽

未經許可貼街招的確有法例提過，

104A.禁止未經准許而展示招貼或海報
(1)在下列地方不得展示或張貼招貼或海報 ——
(a)私人土地，除非獲得該土地的擁有人或佔用人書面准許；
(b)政府土地，除非獲得主管當局書面准許。 (由1998年第29號第105條修訂)
(2)任何人在違反第(1)款下展示或張貼招貼或海報，即屬犯罪。

***但係，撕紙同樣犯法，因為會當成損毀他人財物***

唔好慢慢貼
貼幾張就要轉地方

到今時今日
都仲未分到邊樣係刑毀?

貼文宣 = 貼街招
只可票控
如違例迫車一樣
交罰款

噴漆噴牆先係刑事毀壞

放返未

依家要唔要人，去緊！

要

好似話入左狗舍範圍
不過佢地不嬲拉完人先作原因

就係狂拉人等啲建制做嘢嘛
呢啲唔止民宣
直情實事添

有藍屍報串

現場冇狗了？見唔到有

葵芳狗屋去緊增援

班狗閪死全家
撚樣 祝班狗老豆老母早啲死

推希望手足冇事

屌，想回復正常，著藍衫

但仍然蒙面

死仆街

班狗狗全部戴晒口罩，身有屎

宜家要唔要人?

睇左咩事先啦 好多popo 魔法師同神獸都要小心 街坊撚狗好D

同問

推
小朋友 派緊狗餅呀？
咁撚多隻狗圍住

死廢材黑警，藍絲斬人就來得個一兩條廢物
捉後生仔就幾十個
屌你老母比錢養d咁嘅垃圾黑警

FC 20:27無人

後生就係原罪

被狗咬走哂?

唔準恰小朋友！！！！

I mean no POPO

呢班撚屌狗
咁多人出黎拉個細佬呃OT
成班垃圾

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

連儂牆已失守

有關葵涌邨連儂牆被捕手足，星火律師已到警署跟進中。 from tg gp

以為咩大案，下下都出成幾廿隻狗係度呃OT嚇細路，搞白色恐怖，正死狗，死全家落地獄啦

一陣再去貼
有無得諗

問題係如果唔係噴都鳩拉就幾煩

無啦啦查乜

十幾個街坊有老有嫩架 唔知咪老屈

仆你個街，d黑警根本夾埋既。
岩岩由葵芳行過去，首先葵涌廣場條天橋地下同柱上面既文宣海報會部俾人清哂。兜路上葵盛，個條長樓梯之前寫既白油字俾人用埋水泥遮住哂，係成百級，每級都俾人抆哂水泥。
然後而家係葵涌邨捕人，根本黑警就唔想俾個社會平靜

連儂牆已經失守，大家等輸。

走哂啦應該

其實社區性嘅嘢擺嗰區tg會好啲
擺上連登一嚟未必手土

而加咩情況

十幾個街坊貼？
要鳩拉真係要應對啦
雖然投訴無撚用..

push
push
push

最好多幾個人一齊貼,果區多廢老,同埋有次見倒個廢老拎住把夾追住位貼完文宣嘅後生仔

撳錯掣

其實社區性嘅嘢擺嗰區tg會好啲
擺上連登一嚟未必推到上去，二嚟好多巴打唔係嗰區人，見到都趕唔到去幫手

rui

痴文宣都要搵哨呀

擺左啦

呢條樓梯手足好有心機整
尋日都未有事

所以需要哨兵，其實有啲區連儂牆分晒角色，唔會只痴只噴，總有幾隻哨兵睇水，見唔對路就走，總之目標係唔需要接觸到狗嘅情況下安全完成痴牆就夠

都係
痴就唔撚驚啦
噴既就小心啲..唔對路好閃

721
811
831

天天去荃灣地鐵鳩企了
好心痛

身上有𠝹刀
有攻擊性武器被捕

又幫遊行谷人數

個個帶個變態罩

乜料呀 查個細路哥

有冇人知咩事

到真係有狗其實咩角色都要走架喇，始終狗真係鳩拉，坐48都唔抵，所以哨兵們(其實姐係所有人，所有街坊)真係要幫手，手足嘅安全其實大家都幫到

我有一招建議，搵有車嘅巴絲打幫呢班文宣手捉，一落車，做野，計住幾多分鐘，夠鐘跑返上車走人，去到第二區再散，咁得唔得

養狗為患

發現狗大叫佢哋走？

可以分散貼，
周圍貼
清都難清d
雖然無集中咁有氣勢

仲有咩事都未知就出魔法師係好魯莽

真勇武手足請更加小心謹慎

勇武手足真係唔多

查你車，有文宣料就鳩拉

坦白講，轉自朋友
呢啲時候最易落手

tg報番地區哨又得，如果你係街坊裝扮趕得切去現場提又得，最重要係有時地人同做梗乜，大家知道就會決定到

無裝tg
孤獨哨

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

巴打要考慮下裝番個tg
資訊流通同自身安全都有保障

遲d裝
係怕私隱比鬼捉
保護小朋友

tg都有好多保護措拖
相比facebook ig whatsapp安全好多

行得正企得正
就算起底都係表揚佢咋

鳩拉屌你老母

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

荃灣拉左果5個同昨晚青衣有消息未
放返人未

都係果句 快閃 唔洗太靚 唔洗砌大圖 唔一定要番果幅牆 同埋增加移動速度

一個都不能少
保護可愛小朋友

班狗著軍裝都戴口罩？

點解我tg見到話係圍緊一兩個既,可能我記錯

死黑警屌你老母

五大訴求, 缺一不可!

原來隧道都有查身分證

仆街冚家產！

就區選就咁派人咬文宣組屌你老母

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

件白恤都帶
成班垃圾
又話正義

呢d情況叫白車有冇用？送去醫院係咪點都好過企起到等佢地查？醫院話唔舒服要屋企人先知有冇藥物敏感